Foodpanda 步兵/車手/單車手 (61) 遇封區隨時訓街過年

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

真係做過先知份工幾垃圾
By 午夜闌人靜

1.大熱天時揹佢個閪袋

2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?
去到間餐廳仲要等佢出餐

3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣

4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去

5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街

6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢

7.去到間閪店發現無開=白行

8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內85%接單率)
逢『單數week』星期三四出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街
真係唔識計？甩毛先生巴打幫你計好晒

【COD現金單篇】
-----大更新-----

依家每收夠$2500現金就要自己去入數然後經roadrunner交
由夠$2500開始計，7日內唔交就鎖acc

賬戶名稱 - Delivery Hero Food Hong Kong Ltd
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時3-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.

步驟:

road runner 左上角三橫

支援

右上角加號(開新ticket)

第一個揀collection
第二個揀daily cash collection
Subject打你入數紙個價錢
Description打日期時間，格式為DDMMYYYY hh:mm

【組別篇】B1-B6
隔星期一更新組別，
計分期係『嗰期嘅星期一至下星期日 』
例子： 10月12日至10月25日
下次幾時更新自己計日子啦仆街

評分方法

50%實際出值
實際出值=開工時數/報更時數
早報到/OT唔計入開工時數，即no show/遲到/(被)暫停/早退會扣分
50%Special Hour
sh=每日中午12-2，同埋星期六日晚6-9

新仔同我睇曬先開工

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
咩野原因，總之你自己轉單定嗌聽筒轉單都扣接單率

4. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

5. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

6. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

7. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

8. b4無更點好
還裝del app
等執二手更

9. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

10. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

11. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長

12. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得？
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

13. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

14. 我自己叫外賣自己送得唔得？可以慳多$30
即炒

閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張價錢唔同，視乎地區/組別/距離。糧每兩個禮拜四出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，夠$2500要自己還錢。過數/轉數快備註自己id cap低開ticket俾返閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕或轉太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。
無論你咩野原因，自行轉單定聽筒轉你單，總之轉左單就會扣接單率
依家係85%

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
1組 星期一 16:00
2組 星期一 21:00
3組 星期二 16:00
4組 星期二 21:00
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更

3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區

5. 每單幾錢？
成日都改，唔計了
3組28左右
2組29左右
1組29.5左右
距離遠會加少少

6.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

喺度講多次
roadrunner個app最新ver改咗可以用電話號碼直接登入
各位記住一定要改密碼！

見到好多師兄中咗招！

by 貝兒巴

義工留名

影相個公告我仲係收唔到，有無巴打可以貼出黎

織哥1001唔開post

唉屌睇post先記得新年，手多拎咗更

新年多單又有利是收

今日又咁靜

今朝我開工個app都未更新 未出tg公告

只係見到Fb嗰邊有人貼依條link

咁撚痴線 咁唐樓劏房果d點算

倒瀉嘢，求救

cs取消咗張單，不過係COD單黎，cod仲計緊我嗰account
同埋係咩冇運費架啦
Thx

無運費
cod過兩日都未計番啱就開ticket嘈佢

如客人表明拒絕讓你拍照，請停止並聯絡送遞員服務部。如我們收到任何有關侵犯客人私隱的投訴，如拍攝客人家中情況、容貌、／或其他個人資料，我們將採取最嚴厲的措施。
影又唔得唔影又唔得，都on9
影完個客反口都仲得

變撚左3個鐘一更既

係，好麻煩

西熊呢啲極權公司無人反佢就知佢收買咗一大班奶熊狗。

CLS! 尖嘴封區︱10歲女童被困髮廊與母分離%20政府職員倡獨自賓館宿一宵

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同CS講，咁會點處理

叫條友返鄉下執牛屎啦，嗌外賣冇錢比

topic已中
祝巴打平安

屌，初一拎左兩更，覺得好大機會放唔出

refresh完都係冇時間可以book到搞手續

有無試過咁朝早
會唔會有單

今個禮拜啲更 斷晒

假日 8,9點都有單，多數叫m記

唔想去到餐廳冇開又唔熄機
每個都要等成10分鐘cs搞取消

邊區

得閒refresh下，唔知有無改時間

以後接到工廠區唔撚想再搭客lift，琴日入到部lift㩒左制上幾樓部lift唔撚識升上去然後想出去禁開門制又冇反應，要隔幾分鐘先開返門比我出去，真係屌你老母嚇撚死我以後寧願唔係樓層高行樓梯上去算

我試過困𨋢 茂興工業大厦 跟住要消防救我出嚟

呢期好冷清 有更都冇單送

2小2

仆街錯手攞左下星期五六日既更希望有好心人

咁你未MISS好多單 要做20蚊戰士

天水圍? 依家少更到仆街 唔驚無人要
清晨3點放 7點都冇左 ((( 二更 )))

冇 因為係送緊嘢途中 本身有單

你好彩呀你 班CS無性 你講咩都無用

係啊，天水圍

我成日miss單都冇做過20蚊戰士 我覺得個85%係嚇吓人有陣時差少少（80%）都未必有事

除咗啲濕鳩區之外 全部一分鐘內有人執返

4仔更仲衰過6仔更今晚先有得簡，等死

抄爸爸
如果送去舖頭/醫院點撚樣影

而家好似好快就跌batch

天水圍搶得好勁，我啱先成功放哂

點解？ 岩岩汁左荔枝角晏就 夜晚 兩更

多左人做，就算搶到更啲單都接少左，唔跌batch就假

呢啲閪rule係咪香港office諗出嚟
屌你班人冇撚腦

情人節好多更

咩時段都有

Show接單率就技術問題做唔到
影相Upload就即刻做到

我仲未搶到，跌左喺4仔

有無巴打依加係要影相？ 仲未有公告比我

班柒頭肯定冇送過外賣

而家未洗住, 應該好快就要

連閪袋都有得睇啊，閪熊擺明玩野

6仔, 拿左荔枝角, 九龍城, 將軍澳更

下星期一張都無

仆街一更都無

下星期五六日大茶飯
淨係睇walker 都仲有5百幾多個更等各位
依排真係搵夠 新年益大家！

柒頭:推左先囉 ~無人做先算 !!!! 大撚把人做 驚西

公開左就好難屈你

但係上面條link寫2月1?
閪熊tg都好似冇講

特登屈鳩你跟著出少啲糧俾你

我需要在每次送遞上傳送遞證明嗎？

暫時不需要。只有在送遞個別訂單時需要上傳送遞證明，請參考「送遞流程」的第一步，以了解如何分辨相關訂單。

個別 點撚解要個別
因為有啲長途西位成日收唔到餐?

年初一二三四五
大把人放

陪吓屋企人好撚過

其實有啲西位搵車手去先啱，但閪熊成撚日派俾步兵做

屌要今晚九點先有得揀

有名你叫閪熊

都唔知係咪特撚登拉長步兵啲時間等你接少啲單跟著又出少啲糧

擺撚明啦
收工尾單cod+長途就膽嚟
市靜大把人開工 仲唔搵個最低工資嚟做咩

試過做新蒲崗，尾單要我送去延文禮士道，行到我死

我都係，好彩有其他組幫我食咗
唔該晒其他熊貓
利申1

咩野羅輯黎
拉長時間點解會接少d單
就算尾個鐘食風最多咪一樣咁多

新入行一問 點解咁少人掉港島更出黎 想做都做唔到

似係
d閪地方成日送唔到亂放拉完成算數

我係想講派啲遠嘅單等步兵行耐左接得少左

巴打點解咁想入行做義工？

遠單由擴大區域嗰陣開始已經變到好過份

7點又夠鐘抽獎

屌 收尾半個鐘無單

岩岩又比佢封左ac 還左cod 明明夠2500都未夠七日 你地cod係日日清定點？

一過一千就入
兩日入一次咁濟

呢度有無人試過邊做邊去apply返西熊寫字樓/文職果啲工
之前聽過話返過外賣師唔會請

西熊d 垃圾工唔返都罷，唔係等錢急用都唔會做外賣仔

想問，如果Ticket嗰到填錯左個時間，即係Description嗰項
會唔會影響處理

屌步兵送2公里上山路，個app個地址同真地址差成公里，送到一半個比cs打嚟話我做咩咁耐，cls

假地址可以唔送

呃運費同個客講叫佢補錢啦

兩公里上山搵cs啦，cs唔理咪

喺下面加番
我上次錯左即係加番，都係五日減番條數

呢啲極權公司
亂咁屈人
咁耐都無人反
就知有一大班奶熊狗
俾幾條骨頭佢四圍叫人聽熊指揮
情形好似某國。

[size=2]今日下晝無啦啦彈通知話夠2500
屌那星！明明前幾日先找完數
垃撚圾系統 將前幾日條數又入又出
開個ticket到而家都冇人覆想點撚柒樣

風

只係好奇一問
平均一小時做兩單，共$60
一日做足10小時，20張單，都是約$600
真係辛苦錢

你望下TG，3萬6人喇
仲多過差佬
日日尖沙咀成堆人排撚住隊入職
你唔做大撚把人做
得罪講句遲下全部變20蚊單都會有人做
要反要有叫價能力起碼要等肺炎完左先
而家咁撚多人失業你唔做還袋對於佢地黎講係WFC
反正步兵就個個都取代到
車手就大把南亞人做
點反?

閪熊同我講過唔存在假地址
有地址就要送

我都係
屌佢老母都唔知做乜鳩

又無單

屌你老味 閪熊

又扣番，唔知閪熊做乜鳩

我琴日有筆315蚊既COD過左比佢哋，但到今日佢哋都仲未扣番走

你太高估閪熊會計部既工作效率

叫eurogogo係咪要等好耐 雞翼果d

出餐都算唔太耐 可以接受

6:45都無單 我屌

等到訓著

三日啦起碼

平時d order number過幾日會 reset，呢排keep住幾百無跌，係咪office無人開工

有d過萬了

[member完全冇單[/member]

應該係唔想啲人見到大number就唔拉完成

唔撚係掛我4位數都無見過
呢排見多左500-600

關事咩

大number通常好撚多人幫襯
9成慢到仆街
三哥係一個好例子

但依家積得耐，好多鋪都大number

頭先接咗張#15
應該長年冇人叫

我尋日朝早過數，今日下晝扣咗數

有冇巴打接過麥麥送單

你之前係2日就得?

pandamart都係3 digi
4位未見過

yes 試過即日過 第二日就扣番走

呢幾日車手好似多單左？

繼續仲係未有openings既時間

我感覺係少左人開工

想問步兵想轉單車有咩手續？

根據紀錄顯示，與同區其他送遞員比較，上幾個星期你的訂單送遞時間較長，因而影響整體營運及客人體驗。

為防止此情況再次發生，我們建議你：
按照 Roadrunner 顯示步驟送遞訂單；及
如有需要尋求即時協助，請盡快聯絡送遞員服務部。

痴撚線 步兵想幾快

閪熊夠膽計人速度
叫餐廳整快d先啦

真係痴撚線

假設我中 3單譚仔 同時3單遠單
咀可以點 我係硬食送得慢

佢都痴線

點解呢
步兵做密啲咪得

外賣車都抄屌佢老母
今日白做

當交陀地

我收番，見到pandamart 過2000了

都係嘅，步兵單用單車做重舒服

有無d foodpanda tg group可以入下

有冇旺角騎兵可以教路單車點入浪澄灣/維港灣？

D單未一樣 我果日張張1.X KM 拎餐都1KM

無，自己等單問下格離d師兄

無單又等到訓著 中閪單又踩到腳都斷....
有無師兄知邊到買/改裝部單車做電 好

但係acc轉左做單車，會唔會無哂短單

支那寶有，見好多都係裝個電動輔助落後軚前面個位置

我覺得一樣 睇落似想D人轉晒騎就CUT左步兵

有無人發覺呢兩日d單勁少

有無人發覺呢兩日個禮拜d單勁少

有無人發覺呢兩日個禮拜月d單勁少

有無人發覺呢兩日個禮拜月年d單勁少

仲係book唔到辦理時間
其實係咪可以等個邊幫你搞手續?

依家唔知佢office開唔開唔知程序係點
再唔得試下鏟上去office問

Apply 左成個月都未審批完

慢慢等消息啦

same la

2個鐘得2單
去廁所屙尿一分鐘唔洗出返黎
就話我miss左單
好on9

咁屙多d咪得

個廁所收唔到信號
勁快出返黎點知中伏

又入黎做義工

閪熊洗鬼審批

依家入黎 更都未必執到

屯門南 屯門北 大圍 黃竹坑
你肯做就有

無單你未黎做囉

有無巴打試過系統自動幫你報左更
今日做完朝早同下午
諗住下半日抖下
上個app睇下聽日後日更
點知見到今晚有更 仲要另一區sosad

你有冇改password?
一係你唔小心禁錯，一係比人玩

你隻手hi到掛

改左password
一定無禁錯
當我唔好彩了

試過啦...自動報 開左"+" 問 無覆我,仲要跌我組

利申:有改PW

真係比個系統逼害

係咪bully新人
啱啱接左張m記單無顯示係次單
去到m記拎個陣
經理話上一手拎左一袋走左 分左單
咁我送到上門個客話比左錢上一手
同cs講 佢又話無分單無上一手
收唔到錢之下取消左單
系統話我取消訂單頻繁
警告我再黎會封ac
再睇返紀錄唔當我有送
玩左成個鐘30蚊都賺唔到
屌你老母閪熊

利申第一次取消單 之前未試轉過單

隔離袋行左自由上線一星期
對閪熊單數有冇影響？

無乜，但袋變到唔識響咁濟

本身有更都無單
佢自由都係因為咁

通常分咗單會係主單嗰個收晒錢
次單嗰位唔洗收
假設主單嗰位完成咗訂單
佢個名會起張單消失
仲有你已經到達客人地址但因為某種原因例如收唔到錢/搵唔到人等等而取消訂單 係會有全單錢
（只係糧單先會有顯示）

我建議你開個ticket直接問
（開RoadRunner 左邊支援 》 右上+號開ticket)

冇顯示即係偷餐或者經理戇鳩
最好現場通常耳筒

完全見唔到燈字
我拎個袋得汽水同一小袋野食
上一手係有去過個單位同收左錢

咁下次有同樣情況
係咪拎餐個陣即報cs

Btw取消左姐係扣左我分

件事完左個幾鐘 而家再＋號追問？
我有cap到個張單啊
Cs話直頭話 無分過單
但真係有人送到第一袋野食上去

Btw雖然唔知點做到
但我懷疑有人用呢招搵食
錢袋完 但下一手食惡果！

姐係上一手接左張單
拎左餐 記底左地址 之後轉單
然後扮分單 上門比一袋個客同吞埋錢？

你呢個行為係偷拉 你有機會俾佢停幾日
宜家好多人偷餐 見張單COD咪送上去收錢
之後再轉單 咁就好搵過送外賣
以後一去餐廳唔見餐就問CS有冇人分單
佢話冇就報俾人偷餐 唔好偷拉提取

嘩屌 比人陰左獲勁既
新仔做左幾日 估唔到會有啲咁既事
再報多次上去先

認真 你唔好搞咁多啦 你報同自首偷拉有乜分別？
閪熊會捉偷拉 宜家係多到人偷餐
所以要小心 下次再有咁

收到曬巴打
以後會小心啲

個陣係cs取消左我張單
Btw下次真係會好小心

新手想問點解預約左時段開acc
但冇人WhatsApp我
係咪要俾左200先

閪熊check唔到邊個偷咗餐？ 派嗰陣唔係有記錄咩

可能個cs厭煩 快啲cut左佢算

梗係要你貨左金先

個cs廢架
分單但係主要個條友送完㩒左完成嘅話就唔會有橙字
曾經試過一次一次單個陣我係次要
我估佢冇咁快出餐就行下先
過左陣再開個app冇左橙字冇寫主次要
跟住我問餐廳係咪有人黎攞左袋走
佢話係
之後就知冇橙字都可以係分單

熊貓年三十同初一有冇類似袋鼠個D額外奬金？

我都試過咁樣既情況，無顯示分單但餐廳職員同我講有人攞走左，好彩過時比較小心我未禁提取就問cs

姐係可能我嬲錯人
係個app廢

我個日約下午4點 佢11點幾已經whatsapp我

諗多左

唔該ching 而家再約要兩星期後

如果你禁左已提取，你payment個位應該會有張cancel單係有錢既
你呢個情況我估係上一手拎左半個餐呃M記啲人話分單
送完拎左COD再轉單
咁M記咪同你講話佢分左單
但其實佢冇轉單，CS都唔知咩事
可能係咁呃錢都未頂

好大機會係咁
所以下次我會醒水

你預約咗邊日佢就會喺當日朝早WhatsApp你

點解有d閪人咁得閒玩假單
個電話假既 地址又乜都無 嘥撚曬d時間 又要等取消

可能熊加左運費 少咗人叫

呢排d 單下下都貼住 1.6k 來送

今日d風好好味

可能想請外賣仔食

有無人發覺有啲區勁多傻仔向度吹水等單，隔離區單多到做到手弱。

南亞仔玩自製

聽人講過，某族人鍾意落假單，跟住在餐廳附近等單，如果派返俾佢自己就可以食免費餐。

太古千両pin酒店 送柴灣
hoball

依個情況我都試過幾次
有次我係次單 明明我早過主單條友拎走一半
路程大概5分鐘（行捷徑）到客+上埋樓
大堂登記都未見主單條友
（我仲同保安囡囡講一陣仲會有個去同一個單位）
我落完樓準備想㩒完成已經冇咗主單個名
問耳筒仲話主單條友已經㩒咗完成

而家偷拉離譜到幾分鐘都唔等吓
越嚟越多規矩真係多得依班人唔少

應該係扲提取就會無左橙字，唔係扲完成

咁要唔要信用卡俾左登記費先？

究竟仲要企幾耐先有單

成個鐘喇，想直接收工算

多左人做

直接收工算，企左個幾鐘cls

遲d仲要搞自由上線
幾千人同你搶單

鬥企

依家中午 夜晚 都可以1小1
係靠早餐少人開工先拉到平均1小2
佢開自由上線我即刻唔撈

朝早少人開工多閪單
老鏈咁遠都要照去

閪單好過冇單

same，我另願番去打份牛工算

屌你老母
遇到個分單，次要條撚樣攞走左晒成個餐
麻撚柒煩仆街死啦

幫你攞晒都唔滿意

我扲唔扲提取好？
佢扲晒我就唔洗行去收錢？
我去到點知條友原來無送我點收錢？

屌 係咪On9 天晴送天耀
5分鐘就響話要快 唔係停你ac

步兵ac 渣車都無咁快啦

你好，如果唔想摩羅叉送外賣比我可以點做？

系統自動排單
冇野做到
仲會比人告種族歧視

派單 *

係度留電話畀巴打幫你買外賣送

你就好啦...又有餐開

收錢單通常唔會攞哂。

之前有個人喺度搵人幫屋企人買飯，好似無人理佢，個個叫佢用panda

有個傻仔俾手足呃左幾千蚊！

你可以問cs拎佢電話打比佢啊，有時d單睇價位大但係其實一袋過，見唔係cod次要可能拎晒就送。

但如果遇到偷餐玩轉單咁就無野好講了...但應該唔會選個分單既餐黎偷掛，好易捉到

可能個次要見啲野少又唔知你要收錢所以拎晒啲野走姐

西單永遠是給無入社團的
有無諗過人地點解可以hea 吓hea 吓1鐘3,4單快單?
你估佢真係快啲咩?
佢地緊係同分區大佬有聯繫先有
你想無差別派單無可能

我叫左餐廳print多次，係cod
打俾佢都無用，我咪又要行過去收錢
如果佢打瀉/送錯左我又白行

得一袋次要咪等主要去送囉，企埋一邊拉完成咪得，係要咁手多屌佢老味

Ooohhhs.... cod
次單，又cod...我拎得晒都唔會拎晒

Btw, 最近西熊好似成日捉早拉， 分左單一個拎晒，我都唔敢即拉完成，唔去pin位驚有手尾

孖單又係煩，一近一遠， 近單餐已出 遠單個餐未出/有排出，我以前會送左近先返餐廳拎遠單餐跟手拉完成近單。
唔跟system個flow唔知佢又會唔會屈你早拉完成。

可能唔知得一袋
以為主要一早拎走左

阿姐pad貨湯放上熟食膠盒放下
送到樓下打開保溫箱一睇

散晒

foodpanda外賣員送錯貴4倍訂單 客人拒應門 鄰居嘆：佢企門外喊

聞者傷心

佢鬼知你無拎咩...

緊係會知，你一開個app又會send 你gps去佢server，佢演算出黎如果有偏離啲單越來越西。

阿姐pack到巴黎鐵塔咁高送到好又無林

最驚係巴黎鐵塔倒轉咁包,呢種好撚易瀉

2公里做左都唔知

啱啱張單個number 5位數，個code 4字+6字
仲轉左新型機(pandamart嗰隻)，唔通換緊系統

仲有啲係一杯嘢飲+一盒飯
如果個膠袋邦得唔多貼身，杯嘢好易倒瀉

瀉左又唔敢比個客，唯有影相比CS

CS都係叫你照俾個客?

有係..但我同佢講d食物坐瀉浸晒落下面d食物度，跟住佢先直接幫我取消

單錢呢? 照計俾你定點?
我又未試過瀉到好勁

大家開個盤睇下西熊下個星期四出唔出到糧

計返路程 行左幾多就比返幾多你

熊貓咁好嘅咩

瀉係正常
係餐廳慳埋用啲cheap 餐具
唔關你事
又唔見譚仔嗰啲會瀉?
當然你無綁好另計。
有啲餐廳真係好PK
俾多一蚊幾毫買個靚啲餐盒都慳

130HKD?

又啱，譚仔真係未瀉過，就算連埋嘢飲都未

我瀉過 攞住兩袋搭lift
諗住摷散紙 唔小心甩手成袋跌落地
即刻拎起睇下有冇瀉
湯漏左d落袋 另外盒炸醬成個盒仔都係不過冇漏出

隨時過埋年先出

呢個應該睇銀行點處理
唔講都無為意

COD遲交就封AC
出糧遲就WFC

其實步兵/車手/單車手 一張單差幾多錢

宜家人工幾多
搵唔到最新資料

0

又倒瀉 2碗面分湯
有一袋唔知點解餐廳要張碗湯同面平排放底
上面放熱野 雖然有紙皮但係行左5分鐘唔夠
我望下個袋 2碗野向中間傾斜
碗湯倒瀉左成半落袋

營運部TG咪有人工睇囉
洗唔洗下下餵埋入口

第一次送麥麥送單
張單會寫 on Demand rider order

依d單通常用d閪紙盒裝
個紙盒勁廢
試過一拎起就斷
可以既話叫經理用返膠袋裝算

同個雙開師兄傾完，佢話袋平均一單俾到45 6一單，仲要呢排多單過熊，呢排又係咁俾熊屈踢單又無單，轉去袋算

唔係好多就照送上去，
個客都知會有啲瀉
係餐廳用cheap碗，
唔關你事
佢投訴上台個台都知邊間餐廳多瀉漏
唔會剩係你一個
明知有杯嘢向上面就綁緊個膠袋
再唔係捆一圈膠紙都係花幾十秒
倒番落碗有難度
最多剪角位放水
放完再貼返好唔滴
呢個係權宜之計，好耐無做過。

袋唔係區區多單
再者佢知你雙開送得慢都唔會點俾單你。
除非你完全唔做西熊。

做義工咁濟
衰過麥當勞。

袋多單過熊
你大我呀.jpg
平日夜晚可以4小0

無用保溫袋

有用呀
係廢撚到想拎起放入保溫袋之際已經爛左

熊咁請人法，我中午都試過4小1/2

被西熊屈我送錯餐

你唔好彩

lunch袋都仲有得做下，夜晚真係食晒屎

我頭先倒晒個袋入面d水先 用紙巾抹乾個袋
碗湯得返一半 仲有塊乾紙皮 碗面同熱飲冇事
打直放 面放最底中間放湯加塊紙皮最上面熱飲
包得仲好過餐廳
最衰個客備註叫我到左打比佢
上到去送完之後即刻block左佢電話
有事唔好搵我

我依家係慘在我中午同夜晚都食屎之外仲要成日無啦啦彈話我miss單，搞到我遠單都唔敢踢驚做20$戰士，有時真係俾佢搞到有單都變1粒鐘一單，試過最誇張要行成3個地鐵站佢都話係範圍內
真係愈黎愈閪

明明較左中文 耳筒都係英文人

好on9, 用iphone的話， 要連iphone介面都轉埋中文先得

45果d單要星期六/日繁時有特別加乘先得，正常30-35。
熊同袋都一樣，邊一便一拖單：袋就唔點派單，熊就食西單/勁少單

睇區，有d區平日先有閃電

今日多單左

啲餐廳好興卷一卷個手抽位就當綁左
咁樣落保溫袋個結係散硬 包倒瀉

成日都要私下再包裝

支持公司in人時考埋試
維持外賣師專業

初一間間餐廳都唔開
到時又大把去到門口先知關左門

倒瀉小小 漏汁係好平常
車手掟個彎都實漏
最緊要隨身攜帶紙巾
有咩事都有得救 全炒例外

我好擔心

我訂左張單 過左限定時間 30分鐘都無見過袋野
搵左西熊投訴 想問下個外賣仔會點

無點....送到點會唔送，多數都係餐廳唔出餐
外賣仔都係一齊等或者飛

成年冇做 想問而家步兵人人都用保溫袋？

聽日天文台話落雨

睇你想唔想俾人炒

限定時間
個app彈出黎叫你用餐未？未嘅話乜事都無

卡單偷拉當食生菜
COD就唔會咁做

今晚好似好靜

[img]
返左幾日步兵 今晚收到
我keed住送 無吞poke
請問係咪唔洗理距

返左幾日步兵 今晚收到
我keed住送 無吞poke
請問係咪唔洗理距

你唔係跟個system prefer你行既路徑佢都會出呢個畀你

真步？我有時慢啲佢都會比呢段野我，佢唔係罰我休息都懶得理佢

距prefer路線有d睇唔明 有時會行捷徑
係咪唔洗理距 會唔會停賽

真步兵 距有時孖單 距離又遠 譚仔單
都會出段野出黎
攰過行山

成功放更今日 保平安
大風落雨

無單係正常？

係日常

呢度好似大部分人都係步兵？

落雨

留定名先
大交合啲預報

落雨仲嗌pizza d撚樣係咪on9

尋日送面既外賣
倒瀉左半碗落個袋到
個客話唔要取消單

今日sd email黎
話我過去幾日有較多倒瀉情況
屌你閪熊 做咁耐我淨係瀉過一次
點會出到較多呢個字眼

熊貓落雨冇特別奬金咁一定做uber同袋鼠高d人工喎

你冇單比你$1000蚊單都冇用啦
你步兵試下剩係開袋鼠同Uber
分分鍾最低工資都冇

嗌pizza不是問題
沒有尾箱先係問題

袋鼠d單遠撚到
全部車手單黎

即係叫你過主
留向度都無運行
極權公司
都係正當搵份工啦

倒瀉係餐廳慳埋用cheap碗
唔關你事
又唔見譚仔會倒瀉?

我係車手諗緊drop唔drop個更做袋鼠高d人工算

譚仔啲外賣碗真係世一

你的申請已完成，你已成為 foodpanda 的一份子。

多多指教 搵下外快

cwb times 去stubbs road 34
3個字張單都無人接，loop番出黎

放鴨脷洲5點半至7點9

你的申請已完成，你已成為 condom 的一份子。
用完即棄

佢教學個度會彈呢個

但係我啱啱係個app度試禁
佢無再問多次confirm
直接幫我take咗swift

咁swap唔出去係咪要定要返
咁on9既

今日落雨仲返緊工嘅你，有咩感想

但係嘢飲都一般packing
放唔好都會瀉

d 19餐廳都戇撚鳩嘅

一係就擺成噸重嘅外賣盒只係用一個紙袋裝住
，一係就一個膠袋叠到閪冧咁高，但個底仲窄過閪嘅，完全唔識善用橫向嘅空間，就算俾我放入個保溫袋度，個膠袋都會響裡面反車漏汁啦

以前要扲確認，依家唔洗
你中伏了

唔番會扣分

我係垃圾

果然係閪熊 我睇哂教學都比佢伏到

你唔係垃圾，你係勇者熊貓

小弟閪袋自由淫，今日灣仔1200至1300倒屎，AR得83% 一接到閪單就GG了，所以冇做

改左唔洗㩒好耐個教學都冇改返
開工吧

交左cod 一日都未有個句:我們已經收到你的 COD 轉帳證明
是咪要開ticket 問閪熊？

等多幾日佢無扣你錢包先啦

屌又㩒錯掣
麻煩師兄接咗葵涌佢，唔想跌組

等2－3日啦
如果你星期六日先過數，就可能會耐啲
總之你填好哂啲ticket就可以

推到有人接

接左更但係abs會咁？
利申：新手

跌組

好似聽過有人專收垃圾更
每更收返你錢
不過我冇聯絡人
試下上fb d 外賣group問下

我post過但冇人理

咁你唔好俾佢知你收入咪得

搵定屋企人開個垃圾account收垃圾更?

隔離袋鼠發過豬頭

今朝做咗8單都有2舊半收

孖單孖著隔離酒店 仆街

酒店係隔離咪爽 好快送到

外賣仔係咪都要裝安心監控app

聽日是否準時出糧
出到@1.16
出唔到@4.50

報咗初一開工
會唔會無單接呢好驚白做

佢無得唔知,月結單係哂佢到

喺屋企on咪得

袋鼠今日派錢

連譚仔麵收爐

支持佢撼低西熊

銀行月結單？叫銀行唔好寄囉
閪熊出email又無得查

越黎越擔心

Ching 等左幾耐

平時又唔見袋有單
同樣地照道理多左人做袋，都分到咁多單

個間寫1200開始
打卡係要1159前打卡？
定係搭正1200禁？

可以早半個鐘前就打卡

岀左糧

冇計錯呀，因為我唔係返成日

有師兄接咗

想問地圖上紅點係咩意思

接咗單之後可否睇下送邊
點解接咗單就睇唔到要送邊
要已取餐先睇得？

寄去朋友屋企囉

紅點聲稱係多單熱點，但假嘅

無得睇，請養成接單前cap圖習慣

thanks

自己開返個銀行戶口唔得咩？

等睇PANDA 都要掃安心出行先入到去拎餐

有啲區接單之前要睇清楚送邊
你架車擺邊好重要
唔識做罷錯位分分鐘揸多兩個字
on9區例外。

已安裝

不過提早打卡嘅時間唔計出席率

今晚有冇人返工

奴隸喺度

初一無工開

奴隸x2

無單

無單有冇邊區係爆單

唔做外賣仔都唔知香港人咁鍾意食pizza

今年熊貓唔派利是?

睇埋聽日有無公告先

pizza單/大單是俾啲condom 仔做
貪佢地夠on9乜都肯做
自己人是不用做pizza單，
電單車也不用尾箱。

聽日初一唔知cwb有冇單呢

香港人大時大節一定要有PIZZA 壽司

真係好憎接pizza hut

踢啦..大不了之後再追

前幾日等一單pizzahut等左40幾分鐘

我果日無人等個一人餐都等左半個鐘 玩鳩我咁

PIZZAHUT 以後踢 講完

今日接左張comebuytea, 近單， 諗住正呀
點知 62杯野飲
我係主單，系統分左3個南亞兄，其中一個係車手...
等左20分鐘想踢喇，南亞師兄話唔踢啦，今日無咩單，踢左下張又係等，叫我一齊繼續等，

最後等左40分鐘都未得而且仲有排等，個南亞師兄突然話已經叫cs轉走左張單🤣
我又跟佢同cs講轉單，本來個更仲有50分鐘諗住夠做2-3單，最終做得1單

屌，你仲顛
99杯，銀行訂？

好恐怖wow online左 但個app 係叫唔到外賣

咁多位Ching新年快樂

62杯
一見到好踢啦 當買個教訓

新年快樂身體健康祝大家爆單

恭喜發財單似雲來

我坐咗一個鐘都無單

今日 算啦

睇黎今日無飯開啦

我仲報埋聽日

佢地點會唔知張單要等幾耐
罷明玩9你無得踢單
義工罰企40分鐘
咁玩法西熊真係唔怕得罪人多。
佢唔知做外賣個個都係爛鬼爛命一條。

我去到後日

應該話我去到16號都有更

晏晝接唔停手

我終於開始晏晝第一單

無利是收

尋日見街市勁多人已經果斷放左年初一，二既更

其實呢幾日是咪得夜晚會多單
晏就真係等到訓著都未有單

d人係咪弱智 有近既麥記唔叫 叫間遠既

成日都係咁，m記starbucks
仲有食近嘅南記好過遠嘅譚仔啦

啱啱提前打咗卡 未夠鐘但有單接
食食下飯要去接單

企係紅點等但無單 可以點做？

今日收咗三封 20蚊

著咗厚衫出黎好熱，做唔到，早知著短䄂衫

我一封都無

不過有單我已經好滿足

要食飯就唔好打卡住啦

無利是呀

icic 閪熊又唔講明 驚做20蚊戰士

大家無單時會周圍行定係會坐定定？

搵個經常有單既地方附近坐定定等單啦

有單話一定要用佢個西袋 唔用會點

其實好睇個店長點handle, 岩先果個完全唔識分工，諗住一砲過交貨，入去問左一次就著燈趕人出門口

試過另外兩間鋪 分別中4x杯
一間落到去即有，兩袋兩袋出，邊個師兄到就行先，遲黎就等一陣但都好快有
一間就分左3-4個狂整張panda單，做夠12杯就出，先到先拎等10分鐘都有了

新系統出啲單好難認

步兵超過幾遠好踢比第個

佢好人: 無事
佢正常人: 唔俾你拎
佢閪: 佢報串你即刻被炒

車手無呢枝歌仔

第一次見嗰陣搵左好耐個number

on9客

點解？你果度去悅湖應該快

今日有單過左 1.6k 少少,cs 幫我cancel左仲有一半錢收

釘錯位
咁距離費係咪會計小咗？
我拎餐個位都算遠

應該可以叫cs pin返比你

今日啲客都係外國人
無利是不過有貼士

咁都有錢收

但你會照扣接單..

行到jer軟先得443+5封利是

睇你咩區

未遇過，有咩分別?

不過無錢＋翻
成日話要搵營運部
其實有無人真係成功攞翻少左嘅單錢

個cs 主動話幫我cancel 同標注個pin係錯，超出步兵範圍
不過佢要扣都無計太遠去來晒時間

你邊區？

屯門南

你接單就等於接近左個價
得袋 爸先會有得後補

如果差好遠咁點
29同36蚊已經差好多

一係送一係拎返餐廳
識玩就去pin位再搵CS取消

我記得有人成功過
唔記得貝兒巴定做乜春巴

不過我幾次都失敗就無再試

我港島十單先有一封利是

熊貓利是下次出糧會出埋？

應該就係啦

個個都有咩？

吻華
pizza
淡仔
目八
酒樓
去到等5分鐘好踢

大單/蒸魚/蒸肉餅即踢

企死係kfc格離會唔會易d派佢d單比我
唔撚想再要pizza同果d即叫即整既點心單

今年幾錢?
利伸冇翻一年

閪熊轉左兩張單依家一張都唔比我

踢左一次
又比返個間嘅單我
屌等撚左半個幾鐘

唉 唔知會唔會踢到低過85%

返左成晚得4小5

少人開工

做得翻個85%實踢

走左一更無番 點計數

屌無啦啦hi到拎左一更大西北 無人接手

情人節祝大家爆單
我返出去開工了

三組見

一齊番

feel到低過85% 成日陰陰下出張單 但又勁快冇咗 dllm

試過You have new delivery
然後入到app乜都無
又無話我miss 單

今日好似靜過琴日

如果下星期變成廿蚊單就玩鳩佢

全部慢慢送

有囡囡畀左廿蚊貼士
戀愛了

收皮啦，屌你老母
那有囡
那有利是貼

去食譚仔見到熊勁多單
十幾張等緊 仲要本身外賣自取都多人
有排等

尋晚袋鼠做咗張送上山，有$40貼士

咁豪氣

點解food panda可以咁多人叫

想問cod最遲幾耐要還

咀啖佢話係回禮

#2

下午茶永遠冇單，已經個半鐘一單都冇

有冇人想換聽日中環更1845-2145？想要鰂魚涌夜更

早餐時段好唔好做?

閪客想問你地平時預唔預收貼士
見南亞送 次次交完餐都等一等我 想我比貼士禁

利申：年三十開始日日比5% 去到初7

唔預啦 最好講明掛門口 拿拿聲送完走得
香港人唔會搏你比貼士 驚柒怕冇臉
南亞就冇所謂都唔會有人認得佢

今日搞乜，度度都冇單

靜到仆街 食左1粒鐘風

聽日年初四
要返工了，應該多啲餐廳開

聽日仲係紅日wor

餐廳通常停到初3 聽日會開架啦

我果邊好多初一二都開左

死ser?

太耐未清cod俾閪熊封咗 想問下係交咗就解返定係要佢app顯示扣咗先解返

搵到新收入，來緊可以唔做閪熊了多謝閪熊係呢段時間幫我搵左少少錢生活

類似fuckup 但係 有底價

恭喜

有冇巴打有經驗

行到成隻狗咁一封利是都冇，屌你咩

Ching 邊區
唔夠3個鐘15張單

恭喜巴打脫苦海

fuckup d 幾蚊一張單

On9系統冇show仲有果2h45m,6點30開到12點半行到冇停過先咁多

恭喜哂，不過留番個acc，唔好哂

假的，你自己check下，有時個preview係計唔足時間

有興趣！

無試過，但你交完可以試下搵人幫你開ticket

頭先元朗foodpanda單車手撞到我既巴打入一入黎

幫FD問, 依家6組係幾點揀更?
同埋到底閪熊張利是係幾錢

同問

禮拜二下午4點揀更

有興趣

咁多人想試下送嘢
就留低個tg你哋搵下我啦

好撚多人買pandamart ，幾個杯麵幾包糖送去酒店

杯麵同糖小意思啦，幾支1.25L水我都送過

仲有5kg 7kg米
仲有勁多水

托米加兩枝野係基本

部機係要長開
就算袋落袋

你都未試過6條廁紙。

試過暖包加藥添
多數伏

越開得多ticket，單越少之餘，啲單越西
越問得多耳筒，單越少之餘，啲單西上加西

鳩鳩灣 已經夠賤價

恭喜，正正經經搵份工仲好收入。

封得你就算解咗以後都無運行

唔係鳩鳩

唔係麻? 好L多單
可能你唔係自己人，又無奶熊

應該是一個不知明組織run run

All of HK

Tg here

被耳筒玩左40分鐘 (話說今晚D耳筒都好慢)

單接單做唔停
兩日40幾單
逗4封利是
大部份$20

同人帶嘢? 小心小心。

入左社團喇？

自己友
唔好理啲condom仔。

步兵真係俾GPS玩謝 明明遠單來回要行>20分鐘都係廿幾蚊

依排叫熊貓d自己友10個都有6 7個無用袋

有無師兄遇過，選左幾更，但無顯示出黎....
但click「我的時段」，又會睇到選左果d更

最怕到時打唔到卡就gg

熊100蚊利是

新仔做完頭一個禮拜比佢彈左落B4

係咪個個都有？
唔見佢有講過

d撚樣放假

tg有講會派，個個都有

有冇人唔踢閪單搏其他人接

依家新仔咁快更新組別

係咁架，頭個禮拜就算
仲會返嘅咪慢慢整靚個出席

tg話唔俾用櫃員機但要用銀行轉脹
有咩分別

今日以閪單做開始
先嚟個屈鳩你miss單
再嚟個打咗10分鐘先聽，行5分鐘出嚟嘅客
最後整個等咗45分鐘嘅譚仔孖單
做完冇單
2.5小3咁就玩完

見到譚仔即轉走啦 次次行過都見到成村人係度等

依家2點半 見到三哥有袋野放左係到2個鐘
提取時間寫12點幾 點解會冇人攞

一嚟靜
二嚟踢到冇得踢

太耐無送個客取消左張單

100蚊？

搞咩今日係咁extend我個shift

你㩒左我現在有空，可以延長更份先會幫你extend

我check左 冇㩒 仲要連續extend左3次半個鐘比我

咁on9 可能好唔夠人

收左工唔會俾人停

求好心人放慈雲山 28號1600-1800

你唔踢其他人點接

韓國外賣仔原來好似鳩鳩灣咁搶單接

我覺得你地都可以出步兵/車手版

屌，無單啊

覆你未算好..

銀行櫃位排隊入COD係咪仲OK

存錢機咪得囉，仲快啦

掛住做袋鼠冇返閪熊
比佢炒9左
哭𠹌佐

雙開咪得做咩noshow

袋鼠成日疊單同埋好遠 好難雙開

袋鼠咁好搵，忙到連熊貓都唔得閒開

疊單百幾蚊
行一轉等於閪熊四單

一野no show 17更好難唔雞你

諗住最多跌rank
或者出warning letter

之前Facebook已經有人Post過no show得多比人雞你都唔知驚

冇睇過
不過我仲有另一個西熊帳

1月18 - 31開過工既先有$100

爲了保障各位送遞員及改善顧客體驗，我們推出了一個新功能——送遞證明。送遞員在完成送遞前需拍照並上載送遞證明。

詳情請參考我們的熊貓網頁（）。在網頁内，你亦能夠查看有效及無效的送遞證明例子。如你有任何疑問或需要協助，請透過於Roadrunner内的支援提出新查詢聯絡我們。

注意健康，謝謝。

如果個客門口收唔到訊號又點撚樣影
臭閪熊

唔畀啦

而只可用轉數快嗰啲

係 私樓成日收唔到

根據紀錄顯示，你於過去幾天送遞錯誤訂單予客人的次數較多，有可能是因為你從商戶提取錯誤的訂單，或當你送遞時給予客人錯誤訂單。

又老屈 幾乎都收現金 點送錯呀

閪熊班CS個腦真係裝屎

19公屋鐵閘落布簾遮撚住個門牌點撚影?

劏房門牌又點影?

暫時仲未收到需要影相嘅單

是但啦..你都掛住做袋鼠
當解脫義工隊囉 你知唔知好多人想做袋都無得做呀

其實點先有？我做咁耐都冇收過

有冇巴打 最近申請account 係網上申請？ 個cs WhatsApp 過嚟比完錢後都仲係單剔唔洗開工架咩

一句講哂係私人地方唔準我影相

准*

新仔想問下放break前有單（未accept)但我冇理 直接㩒左放break 計唔計我踢單？

計

接左單先走去break咪得囉

以為係車手，個價肥肥

唔係要完成埋張訂單先可以break?

有冇人收到uber電話
問點解咁耐無上線

break返個零鐘再完成嗰張單佢咪得囉

請問有冇ching可以幫手接下更，十分感謝

深水埗咁好單架咩?
始終西熊係主要收入
衰極有個譜，

6點後先係，3點至6點可以完全冇單

過左年之後好靜

咪水人做袋 佢午巿都可以無單

依兩日 個個台都靜

有單先得架

whatsapp?
唔係email咩 ?

幾日前入架?

12號

袋平日真係一張兩張止

兩步電話同步online?

冇單嗰陣係做閪熊囉

真步冇單車全遠單5小13

紅日唔計喎師傅

點行，

我都係12號還過COD但係仲未扣數

全程跑步囉，仲要中途有啲等咗好耐先有單

跑超人

咁勁
跑步唔會好難拎餐咩
不過師兄做乜唔坐車？

唔係麻，西熊做唔停喎。

咁夠薑cap埋U爸話俾西熊知雙開?

唔係麻，做到唔停手，係咪自己友?

只有西熊是王道。

5.3 The Contractor is free to work or provide his/her services to any other company, including competitors of
the Company.

袋就黎英國上巿，唔會俾人雙開搞串party，
剩做袋又搵唔夠食，
只可硬食西熊

是的，你才是老闆
但係都係計你送餐時間

餐廳職員必須確保所有人士（包括送遞員）在進入處所前登記個人資料或利用手機掃描「安心出行」二維碼。

睇下實際操作係點
我廢 準備左後備機用黎嘟

有得寫就寫, 冇得寫就叫入去算

上黎把撚咩，都冇單既

咁搏命

我仲差Uber兩百幾蚊現金

講緊袋鼠呀，上面post袋鼠圖

我都冇

你有無下面橙色嗰啲野

我意思係同你一樣，冇晒D COD，有橙色果行野

咁你cod有無超過2500

其實大家可以睇英國本國嘅袋鼠
好似好過東亞地區嘅袋鼠

唔好啦.gif
1.接單唔知去邊
2.單錢少到西咁，單錢仲衰過熊

冇，得$1400幾，差唔多半年
因為有其他炒散返緊

等早餐巴打分享情況

填資料囉，無乜野

袋無單
爸無單
熊等緊閪單

返緊，一切如常
單繼續少
無用安心上路

袋有閪單

閪到爆炸
當你夠腳力，出左圈又收唔到order，做黎唔夠蝕時間

送完轉clock-in MK 未得

anyway都係無單架啦

黐閪線，行25分鐘

有無人更新完錢包仲係出橙字error
出error我唔知佢扣左未

政府今日起放寬防疫限制措施， 其中食肆堂食延長至晚上10時，每枱最多4人，任何人進出要掃瞄「安心出行」二維碼或者登記個人資料。政府發言人中午指，由於純粹外賣不涉及脫下口罩，顧客逗留時間也較堂食為短，因此純粹惠顧外賣的顧客或為他們提取外賣的速遞員，不掃瞄食肆的「安心出行」場所二維碼是可以接受。

唔洗填資料了

如果有車去既話都算抵做
1張頂2張閪熊

緊係搭巴士，平時行咁多仲同佢行咩？

咪係

print 定出黎先

約左下星期簡介會，爬完文，想問
見樓上有人話踩車做walker做密d，好搵過做車手，係咪真，本身plan緊買架摺車返，walker收入唔差過車手好多？（好影響我決定買唔買車）
另外見有話無單罰企，意思即係當更但無野送坐係度等？會唔會時薪4x都維持唔到
樓上仲有個no show17更被解約，更唔係自己想返先即日拎？定佢拎左唔返搵人接太多次？

申請左袋兩個月都話再通知，正常？

罰企實有 單車做步兵單係好啲 更係睇你組別星期一至三攞 唔想返可以放返出來 但要睇有冇人接你嘅更

有人一個月有人半年

Walker你點踩都唔會夠車手搵得多
車手長期唔夠人，步兵就人多得濟
你有電單車牌就做車手，冇就做步兵踩單車，冇得比
諗住長做就買架單車 (前提係你個區踩到)
真步兵行撚到你腳都斷

冇單個陣你鐘意做乜冇人理你
總知就係冇單冇錢
時薪冇保證
我試過三個鐘$0，亦都試過一個鐘$120，睇彩數

每個組別都有特定拎更既時間
個個都係早拎，到時唔返就放返出去
有人接就冇問題，你拎哂啲更唔返又唔放出去/放唔到No show
No show太多就會比人雞

原來係星一至三攞定一個禮拜，以為今日攞聽日咁

原來無人接先no show，咁都好d
都係諗住有份工想幾時多勞多得，幾時抖多d都可以
踩單車都係申請walker，而唔係單車手？

以前就你踩唔踩單車都係叫Walker
但最近閪熊開始叫人轉單車手專做啲遠單
Cut車手慳錢
會有email or tg link自己Apply
當然你未入職既唔洗理咁多，直接Apply左步兵就最穩陣
到你入左職自己再決定轉唔轉單車手
聽聞單車手會多啲單 (同埋而家單車手有繁忙時間每張單多$5)
但距離真係遠 (比普通單多幾蚊)
1KM拎餐1KM送餐都有
當然都聽過都會有近單
自己衡量轉唔轉

如果未做過單車手好難衡量
做左又應該轉唔返步兵
既然呢度大家話踩車做步兵就信大家

而家閪熊話可以轉返步兵
但你試下做一排步兵先
如果步兵既距離你都覺得辛苦既咁就唔好轉
但你覺得OK既又想試下轉既咪試下
反正做唔掂又可以轉返步兵
有人轉有人打死都唔轉
所以轉唔轉睇你自己

如果踩單車都覺步兵距離辛苦好大鑊喎
唔該解答

好快你就體會到閪單既滋味

可以即日攞添，日日都有人放二手更出黎。不過地區同時間岩唔岩你就唔知啦。

有時步兵啲單都好甘下
有啲師兄踩電板既
2 3KM輕鬆冇難度
咁梗係轉單車手

就咁企係塊板到自己流，體力勞動既工都返到好似無咩消耗咁

有冇人試過有餐廳唔scan唔比入去攞外賣？

pacific coffee

屌你老母食屎狗華潤

錢包bug已修復

1700-1800 1小4 1800-1900 1小1

閪熊痴線閪單

今晚d鬼佬唔叫外賣

即係2小5

真係要帶定話拎外賣唔計嗰張新聞稿跟身

最驚D啊襌唔知

今晚開返堂食係味冇晒單🤦🏻‍♂️

好多閪單

好過我食風

出晒去飲酒啦等左咁耐

中撚左假pin，28.5行15分鐘

out左zone

寫名:
西熊攞外賣到此一遊入箱。

寫定10張8張紙仔袋落袋

冇outzone，範圍一早加大咗
由下星期一（02/11/2020）開始，上水步兵區將會擴展至華明邨、御皇庭、翠麗花園及奕翠園。你亦可於這些新地區打卡上線。請注意此調整並不包括嘉福邨。謝謝。

搭單問 咁我開機上線即刻自行暫停又當唔當no show被雞

我都係上水單車 應該見過你

單車acc，試過最多錢嘅單係幾多？

好難講
未見過人暫停十幾個鐘

我假步acc 我最撚閪接33.5（4組）
由御皇接單-天平拎-送御皇

而家啲更咁撚On9 3個鐘都有 我接左有時會上返屋企抖下撚個暫停 一停就停左成粒鐘

我唔識踩單車，頭先搭巴士架咋

以為你慳錢唔出車 咁搭巴士會唔會搞好耐要等車

頭先等餐果陣睇定apps幾時有車，預時間過去啱啱好
頭先夜晚做咗4單，後面3單搭巴士，好彩清河果單有10蚊貼士
石湖送天平邨天明
翠麗送天平邨天朗
天平送清河邨清朗
石湖送御景峰

粉嶺真步試過華明單送去安樂村

我都唔敢做粉嶺，要送靈山路，之前試過
個名又不安，條路又窄，又黑蚊蚊

以前住過粉嶺，而家嗰邊foodpanda啲餐廳有無話集中喺邊到?

花都 華明 粉嶺中心

佢祥龍圍同御皇庭果到冇out，但清河果到out左，用1條馬路隔

間唔中都有d客去到門口門鐘又壞/無 又唔聽電話 浪費時間

直接敲門囉

尋晚接咗單石湖墟米線舖，想擺好個餐落保溫袋先
佢話唔得，公司唔比，有cam影住
好嬲

2.2公里？應該有$36-$37

拍門大叫都唔應 等成十分鐘 真係懷疑係咪藏參地方/收埋鹹魚

點解放落袋唔得？

$31 華明送去聯和墟先$34

同CS講，放低佢然後影張相啦
仲浪費時間咩
除非你想食

點鬼知佢

無單嘅搞乜

我想問吓有冇自僱
試過張單錯pin然後cs直接起張單改咗pin
再開ticket 會唔會追得返差額？

屌真係好on9
唔得閒 諗住放星期日更, 點知禁入去個時佢load左我揀左個荃灣既宵夜更
依家放都唔知放唔放到 好撚on9 成日整埋依d野陰鳩人

改pin位=/=改埋錢

無錯，錢照舊會計錯
當然啦如果個客pin遠咗
大家就心中多謝客人就得

依家夜晚靜到

吹風等單

一定係開返堂食，個個走晒落街食啦

西到仆街既單 堅尼地城尾走到山道頂

個範圍不嬲包埋果邊，你可以電車

近般咸道 要行山

有啲醒水耳筒唔洗影
冇等，只係餐廳逼到冇位先拎上車影

最憎呢啲packing

岩岩先知原來係餐廳預設左要用個西袋 而唔係個客要求 等我仲踢左d荀單

從來冇理過
格式唔同嘅字句先要留意

今日竟然收到餐廳俾外賣仔嘅開工利是

師兄一定好靚仔

嗰啲係preset嚟
電腦打的

你係咪好靚仔

喺廚房後門拎餐，所以係廚房佬俾我
唔好嚇我

下次識做啦，除定褲入去

新仔想問下roadrunner個app check唔check到我個AR?

見到email叫我轉做單車手 我步用單車送 佢係咪知道我用單車送 送得快叫我轉 我諗緊轉唔轉好

轉左單車手既話係簡rider定walker？

系統一定會知邊個係真步定單單
佢個閪app上唔到google /apple唔係冇原因

咁轉唔轉好呢

一接到單見到咁多野又唔係近就要踢啦
呢種單基本上個個都會踢
睇吓邊個唔夠接單率就敢食

佢有冇時限俾你轉？
冇咪睇吓班師兄轉咗會唔會做埋車手嗰份

無限時 只係同我講可以

我都有收到email
多個幾蚊踩撚到你腳軟
閪熊點會咁好死

唔夠接單率嗰個就係我
等出餐時去咗做袋
依兩日太靜費事踢咁多啦

我都有，you are not alone
Walker acc做都可以咁撚遠
轉左單車咪會再遠啲
仲要只係多幾蚊，好肯定

Rider只限真電單車
所以轉咗單車acc，basic應該都係28起

有啲道理，啲權限去到邊無人知

做遠單不如做袋
單錢叫做make sense過熊啲遠單

問佢平時步兵催命符響機點計先
由tsw嘅 頌富要你5分鐘去到天瑞 我跑都跑唔到咁快啦

佢本身系統都預左步兵係單車

尋晚沙田等咗成粒鐘，顯示繁忙都可以一單都冇

呢排多左好多麥麥送單
又近又唔洗等餐

張單好似唔同樣
印得好大張

做左4單之後半個鐘都冇單

袋 申請左咁兩三個月都仲係完成左33%

邊位Ching咁識玩 麥記三人餐
得百5蚊野都要分單 又唔係遠
留返3杯野飲比我攞
麥記職員都問我咁都要分？
仲要係cod單 個客唔肯比錢就好笑

知今日少單分黎益街坊

我做次要冇所謂 驚個客唔肯比錢主要
淨係得野食冇野飲 又唔係多野/重

最弊好多弱智唔係揀最近果間麥記

某啲集團連鎖餐廳好似每區有指定邊間分店出餐？

我嗰區全部都有做外賣app生意

見到商場咁多人，都估到今晚又要食風

又係靜到仆街既一晚

屙緊尿唔好接單，分分鐘碌鳩都影埋上去佢server.

親疏有別，自己友多單，condom仔後備，好正常。

肯分單都嘈?
食人嘢唔俾錢其實可以報案。
洗乜咁驚?

你又唔使收
多謝個位ching啦
俾張單你做

有啲一間專做熊，一間專做袋
有啲兩間都做，睇地址真係要睇清楚。

步兵緊係靜，識車手今晚3鐘5舊幾6舊。

乜而家申請袋要等?

通常等10分鐘無單即係之後都無，或者要等個幾鐘，食個飯，屙個屎差唔多。

仲要睇你邊區

士可殺，不可辱。

孖單周時有，唔係點會有5-6舊。

之前同個車手師兄吹水
佢地會中啲一東一西嘅孖單

好大6
工廈工場接過呢啲單。

天南地北都係咁送
西熊要屈鳩你都無計。

望撚住部手機無單彈出黎都話我miss單

今日多單
等譚仔 等下插一單
再等再插
有三張係手 好彩唔多野同近

個流程大概係點

勁多單 部機係咁出單

步兵2小10單 全部送格離街

我2.5小8

想問下點解更表無得揀天水圍區嘅 應該唔會係搵唔到 剩係得元朗區可以揀 唔該各位ching

仲好搵過電單車

因為已經比人拎哂

因為親疏有別，你只是condom

你係咪未申請開通其他區份？
Tg有講點申請

4仔組？我住港島反成日比天水圍要過海既我，反而港島更或港島二手更少到仆街

我3小7單係咪我問題
利申 新手

想問下而家係咪都樣係糧期內85%接單率先唔扣錢？ 今日踢左兩單

係
今日糧期最後一日
因住冇仇報

夠數

有人3小0

3小0應該是condom用完即棄。
自己友起碼每小3單

咁少單點揾到食
係咪做耐啲會好啲
呢排冇咩pt諗住做到畢業

耐唔耐無關係

下次試下轉區睇下會唔會好啲

轉區無關係
大部份人手派單
雖然佢成日強調系統自動無差別派單

唔知係咪得我區
好多閪單 唔搭車送唔到
又晒錢又晒時間

whatsapp個流程大概係點

好簡單叫你down app 問你交左登記費未 然後比個密碼你開户口

貼錢罰企做義工

太多人做

未做過想問下多唔多現金單
好驚找錢比人
如果現金單假如我收300
單錢50
錢包係咪會-250
定-300佢再出50比我

你點都要找錢
單錢係50,你收 300
熊當你收齊50
淨扺嘅250係你要找嘅錢
總之最後你無少過錢就得
多咗嘅當自己tips

我以前都好驚
咁你咪收錢／送餐前
計下條數，唔好找多錢就得
有時啲客要找足錢嘅，咪慢慢計

唔洗理單錢
總知系統寫收幾多就收幾多
開定計數機出黎找錢最穩陣

會唔會有d玩野客
買個雲吞麵比$500

我指佢交還cod個計法
即係我收左300
而我要還300 cod
佢再有另一條數出50比我

還是係cod到現金扣左直接顯示250比我還
直接入250就得？

還300 cod
佢再有另一條數出50比你

記住COD還COD
人工還人工
兩條數係零關係，唔會溝埋一齊

咁都幾麻煩
我以為佢大執左個還錢方法係想簡化程序

想問下分區D tg group可以去邊度搵

加單想入港島區谷

元朗夜晚車手更有冇人接？

而家還cod唔接受自動櫃員機
網上理財個密碼又唔記得咗
仲有咩方法還 去銀行分行櫃位入數得唔得？

屌你老母死閪熊上期無啦啦成日無單就彈通知出黎話漏單，仲要無得check自己幾成接單率搞到變撚左20蚊戰士

唔撚做之前就同你玩大佢幫你宣傳你d閪政策

直接還袋轉去做袋算，屌你老母，無單無錢，唔接單仲扣錢都算撚數，成撚日無單彈通知出黎話你漏單迫你唔俾踢單我都已經幾遠都照行唔踢，你老母彈幾個通知出黎話我漏單，之後投訴叫我俾cap圖，屌你老母分明就唔想人踢單成日屈鳩人漏單

只有ubereat先係咁計

我都想知
你開張ticket問下

咁最後有無試過變20蚊?

睇戶口點解好似唔岩數走去望上期糧單，變哂20蚊

呢期又多返單

係咪一定要等出糧果刻先知會唔會變做廿蚊戰士

出糧前一日出糧單email就知

頭先開錯左個post 60,sorry

video call?

整張係熊貓頭
拎住個廿蚊

近排都唔鬼做夜晚了 晚晚食風

靜過閪

行去d極西既餐廳格離先即刻接到佢單

孖單 9袋米線

逢星期三/四會有email (好似係

有無咁想開post你去開定62囉
但我見你個post無晒d紅色大字

61都未完開咩62啊,廢事呃左D人入去62到啦..
我D字冇較紅色JE..

今日出e-mail話我送錯正閪熊

冇啦

餐廳比錯唔得嘅

想知點睇每一單幾錢

8成已變condom

係咪高層屈鳩你? 再食你夾棍?

正正經經搵份工啦，西熊得罪人多。

b2 無哂中午更

con乜尻dom?
呢啲email我都收過，唔只一封
咁又點? 乜事都無，繼續做西單，繼續有得做
condom? 邊到con?
話時話，你覺唔覺你好煩

祝你好運

多謝哂
講明先，我唔係要幫西熊辯護
純粹覺得你煩膠
又入gp又自己友又condom
做乜尻姐你

有咩咁煩?
Condom即係排最後，仲要做西單。

想用私家車玩 有無人教路

電單車左穿右插就話快啫，你46塞一塞1小1咪蝕

邊區咁誇

Uber接客唔好咩

最後你點…同cs講佢實撚狗

多謝？唔明

屌，打撚錯
係多謝上手師兄

咁個客人pin遠左，咁你啲單錢咪多少少囉

閪熊個apps真係世界第一

卡撚住依個畫面又覆唔到變到完成唔到
耳筒淨係識叫我重開重裝更新gps
搞15分鐘先幫我拉完成

有冇人中過啲奇怪bug

pin遠左多謝個客
假Pin呃運費都要多謝個客請你開餐

車手AC都話, 步兵AC用私家車分分鍾仲慢過踩單車 仲要蝕油錢同牛肉乾

點分自己友？
乜唔係隨機派架咩

仲要搵位泊車
46點可能泊喺啲屋苑樓下

你聽條友尻up
佢有佢嘅哲學邏輯

佢口中嘅Condom係6組
咁自己友咪應該432組

人地單車直接踩到坐樓樓下, 你46 泊完車仲要行過去, 跟手有單去商場等餐, 過左鍾泊車比錢就

唔洗理佢, 個個回覆就係話乜鳩冇入社團又盛 總知自己做自己野就得

大家有無遇過啲癲癲地嘅師兄？
我試過有個師兄好緊張問我點處理
原來係要找錢，話要找好多錢

Request for additional areas/overnight/breakfast hours 新增送遞地區/通宵/早餐更申請
This form is now closed. If you would like to add more areas to your profile, please create a ticket in Rider Support within Roadrunner and our agents will respond to your requests as soon as possible.

此表格現已關閉。如你需要增加更多地區，請於 Roadrunner 支援中提出新查詢。我們將會盡快為你增加有關地區。

信我 唔好玩
除非有2個人 一個睇車一個上樓
如果唔係成日要顧住架車好煩

我接過 同你一樣情況
懷疑係上手踢出黎
下次卡住呢個畫面你 kill app先
然後熄左上網等幾秒再開返上網同個app
個對話冇咁快彈出黎 即刻㩒拉完全 搞掂

有，有時入chat room會打唔到嘢
如果訊號ok嘅就熄app重開

關上手咩事？

我有少少唔同
我係分單次要，應該唔係踢單嚟
用你個方法即刻提取係得，但完成就冇反應
重開重裝都試晒

接完張單然後話唔俾接
已經唔係第一次

無差別派單?

我試過上線第一個鐘一單都冇，但係一個鐘後單接單算唔算condom仔

個chatroom仲有好多bug
token is missing
chatroom is firzen
xxx number should not be zero

有無人做緊lala, gogo?

估唔到有餐廳咁痴線，等40分鐘先取到餐

今日中午1點半左右，大埔太和站，我拎張八達通黎入閘，懷疑係果陣整跌咗身份證
我八達通同身分證擺埋一齊，唔知有冇好心人執到張身份證，薄酬

你真係無試過個幾鐘
做完另一單返黎仲都未整好

一上線無單，係咪之前袋仔?

我新做閪熊

你地某部分單車撚咪撚咁過分好喎
不如揸埋入間餐廳啦！
誇張到幾層商場都照踩

唔係話唔俾你地踩
技術好少少得唔得

係唔係今日有糧單

me步兵第一日返幾單都係送1.1~1.6 km

今日佢出埋裝備按金比我lol

吓 我乜都冇

冇糧單，係咪聽日冇糧出

一年前就轉單食半單錢，而家1KM都冇得揀要送

幾層商場手車都幾勁

邊度有得睇各區人工

諗緊轉唔轉單車

閪熊 tg 自己搵

依家還cod仲可唔可以atm過數？

哂氣
其實用緊單車做步兵acc，個system實知
所以我用緊步兵acc都會接到啲1KM去餐廳嘅單
根本多幾蚊唔重要，已經夠遠